睇個勢，今個月 ARKK 有機會去返雙位數 。。。。。。

大家小心

又要post

又想燈
係時候分段入

唔係有機會 ！ 係肯撚定 ！

左面啲ark樽係咩嚟？骨灰？

收到 即刻掃貨

你話呢
好想比返credit畫呢張圖果位巴打

我見過呢張圖咁多次今日係第一次有放大嚟睇67歲仲keep到呢個樣都ok呀，可以搵棋靈王包養

高位都唔見左2成幾啦
唔走等咩

問心500蚊嘅tsla,100蚊嘅ark你會唔會狂掃
特價時間allin 添啦